%!TEX root = predoc-plain.tex


\begin{minipage}{0.18\textwidth}
  \includegraphics[width=0.9\textwidth]{gfx/png/cinvestavlogo.png}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.82\textwidth}
\begin{center}
  \large \sc Centro de Investigaci{\'o}n y de Estudios Avanzados
             del Instituto Polit{\'e}cnico Nacional
\end{center}
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}
\centerline{\Large \bf Unidad Zacatenco}
\vspace{0.5cm}
\centerline{\Large \bf Departamento de Computaci\'on}

\vspace*{\stretch{1}}
\begin{center}
\Large \bf
$\langle$ T\'\i tulo $\rangle$
\end{center}
\vspace*{\stretch{1}}

\centerline{\Large Reporte predoctoral que presenta}
\vspace{0.5cm}
\centerline{\Large \bf Israel Buitr\'on D\'amaso}
\vspace{0.5cm}
\centerline{\Large \bf }
\vspace{1.2cm}
\centerline{\Large Directores de tesis}
\vspace{0.5cm}
\centerline{\Large \bf Dr. Guillermo Benito Morales Luna }
\vspace{0.5cm}
\centerline{\Large \bf Dr. Feli\'u Davino Sagols Troncoso }

\vspace{1.2cm}
{\large \bf Ciudad de M\'exico, M\'exico \hfill \monthname~de~2020}

\pagenumbering{gobble}% Remove page numbers (and reset to 1)
\pagebreak
\clearpage
\clearpage
\clearpage
